一人N個同Siri既對話

Btw, iOS 14要出自己講左d咩要咁做：